[同盟] 其實有咩人可以賤撚過kate 呢條淫娃

幫理不幫親已經夠ON9,
害撚死左2個呀哥仲要番屋企講風涼說話
為左條仔害到家破人亡

但又真係幾正既

平時仲要扮到好關心屋企人,
如果現實中有個咁既人,佢屋企人真係慘

死淫婦等我替天行道啦

真係好正

比負皮個D人, 希望你地都有一個屋企人性格同KATE D 性格同行為一鳩樣

佢老豆教訓左佢